（有圖）16歲新婚媽媽疑被姦 否認當天衣着性感

16歲新婚媽媽疑被姦 否認當天衣着性感

被告洪岩松(資料圖片)

中年男網友被指藉詞介紹及示範兼職工作，誘騙正值經期的16歲新婚媽媽到其劏房，並涉將她強姦，案件在高院續審。女事主接受辯方盤問時指，起初以為幫被告「打飛機」後便會獲准離開，被告其後脫去她的褲，兩人性交期間她需夾緊大腿以免被對方「攝入去」。

辯方今向事主X展示照片出，她去年5月19日晚案發時穿低胸背心、吊帶工人褲及球鞋，並指X的妝容較前一晚她與被告洪岩松(41歲)首次見面時化得更漂亮更濃。X同意說法，但不認為當晚衣着性感。

辯方指當晚被告在房內示範將資料放上載facebook，並要求X闡述，X指是「複製、貼上」。辯方續引述女警在案發後向X錄取的口供，X向女警表示遭被告吻，被告脫光後要求幫他「用手」。X透過視象系統作供稱，承認有用手摩察被告陽具，當時想法是幫被告手淫後可離開，「我諗住可以走，冇諗過咁多」。X稱沒想過為被告手淫會否令他更有性興奮。

辯方指X亦向女警稱其後遭被告脫去工人褲，她兩大腿「夾住咗」，目的是不讓人從兩腿之間「攝入去」，被告沒理會，把陽具插入她陰道，及「不停係咁un」。辯方問她，她夾得那麼緊，被告有否用雙手大力擘開她雙腿？X指不記得。辯方指被告下身不斷與X大腿磨擦，是否擦到痛，X稱沒留意後再指「應該有少少痛」。至於有否受傷的感覺，X指「應該冇」。被問被告當時暴不暴力，X答「少少啦」。X同意她向女警提過當晚陰道很痛，有撕裂的感覺。

辯方指出當晚是X主動摩擦被告的陰莖，兩人其後愛撫、互吻、濕吻及性交均是她自願，X否認。

辯方問及X案發時的身高體重，X指當時約1.6米高，但體重「不嬲唔磅，磅完自己傷心㗎咋」。話畢有旁聽人士竊笑。

勞

辯方問及X案發時的身高體重，X指當時約1.6米高，但體重「不嬲唔磅，磅完自己傷心㗎咋」。話畢有旁聽人士竊笑。

可能審緊個官都忍唔住想笑

新北市+1

原來肥西黎